ครึ่งหลังของปีนี้เรายังจะเห็นซีพียูรหัสคอร์จะยังใช้กระบวนการผลิตขนาดจะเปิดตัวและวางขายภายในปีนี้ถือว่าที่มาที่เลิกใช้ระบบนอกจากนอกจากข่าวนั่นคือซีพียูนาโนเมตรปีแทน
ภาพประกอบคือรหัสรุ่นที่ขายอยู่ในปัจจุบันรุ่นที่เจ็ดรุ่นราคาถูกที่เคยเปิดตัวไปแล้ววางขายตามกำหนดภายในปีนี้หรืออินเทลยังประกาศข่าวที่หลายคนอยากรู้อินเทลยืนยันเท่ากับเปลี่ยนมาเป็นรอบรุ่นเป็นซีพียูตัวแรกตามนโยบายการออกรุ่นแบบใหม่ของอินเทลแต่จะปรับเปลี่ยนสถาปัตยกรรมบ้างเล็กน้อยแต่ยังไม่ชัดเจนว่าจะทำตลาดในชื่อแบบแล้วApolloAtom
Core
Core
Core
Core
Edition
Engadget
Extreme
Gen
Gen
Gen
Gen
Intel
Kaby
Kaby
Kaby
Kaby
Kaby
Lake
Lake
Lake
Lake
Lake
Lake
PentiumCeleron
Skylake
TickTock
i7
